\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wenn ich des Morgens früh aufsteh \index{Wenn ich des Morgens}}\nopagebreak

        \setchords{D G D G D A D | G D G D A D}
        \chorus{D | G A D}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn ich des Morgens | Ich muss
            \item Und wenn ich krank | Ich muss
            \item Und wenn ich dann | Denn erst bei
            \item Und komm ich dann zur | Ich muss
        \end{enumerate}
    \fi
}